鬥雙飛人係咪鬥黃？

如題

TVB賣廣告, 又刪手足留言, 何來黃?

淺黃？？

黃既理據響邊度先

佢邊忽係黃?
有表態過咩?

無表態，姐係偽藍

鬥黃先要佢係黃先得下化

如果佢係黃，最多係轉做派慘，但佢係咪黃先

達哥都無表態

偽藍

鬥左啲中國國企 同明藍既先喇

ＴＶＢ廣告商不嬲都係重點抵制對象，點解要刻意維護雙飛人？